

#**Workshop html**
###**06/09/17**
*Vandaag hebben we gebrainstormed over concept logo en enquete die we kunnen gebruiken voor een betere inzicht over ons doelgroep die onze app zal gaan gebruiken. Hierdoor krijgen we uiteraard een beter beeld over hoe het verder gaat worden. In de middag had ik een workshop over html waar ik dingen leerde over markup markdown en codes, we gaan hier volgende week mee verder om een begin te maken van ons blogg*